有咩單機電腦game必玩

求suggest

civilization 未到必玩 但算唔錯

踩地雷

NO

人生online

5>6

Agger

AOE AOC3都唔錯

Europa Universalis 4

彈珠台

GTA V

no man sky

三國志九

Portal

戀愛選舉朱古力

百玩不厭

認真答你
睇你想玩邊類
例如

RPG = 金庸群俠傳 原版
益智= 大富翁3

毫秒經

紅警2

walking dead 三個seson 玩完想死

但好玩既 好似睇電影

The Witcher 3

Thisav IV

淫妖蟲

6衰在DLC未出曬 而且少mod

連登

alone in the dark

DNA

咩黎

the witcher 3

太閤立志傳 大航海時代 commandos

papers please

好悶呢排

信長之野望12 天道 威力加強版
三國志9
文明5

Bioshock

三國志英傑傳，曹操傳，姜維傳，孔明傳，呂布傳（呢個好難），東吳志。

沖繩奴隸島

咁都唔知 小學畢業未

仙劍
金庸Dos
幻世錄
軒轅劍外傳
AOC
炎龍騎士團
杏林也瘋狂
模擬農場
成吉思汗4 威力加強
風雲天下會
幻想水滸傳

fallout 試下自己去探索下d細節

幾

crusader kings 2
europa universalis 4
mount and blades

早幾日諗番自己玩過既PC GAME，呢堆我都覺得好好玩

Witcher 1, 2, 3
Mass effect 1, 2, 3
Dragon age 1 + DLC
伊蘇6, F, origin, 7
零/碧之軌跡
Stalker (shadow/晴空/Call)
迷城的國度Next
Half Life 1-2
Portal 1-2
Dead space 1, 3
Fate Stay Night
Fear 2
沙耶之歌
Nier
DMC 4
Dark souls 1, 2, 3 + DLC
Time shift
耶利哥
Red alert 2, 3
Warcraft 3
StarCraft 2
FF10 Remaster
C&C3
俠客風雲傳

本身自己鍾意D AC gta個堆行黎行去

Bioshock infinite
Alan Wake 都唔錯

Assassin creed 2+brotherhood
Witcher 3